買物資！！！

麻煩仲係出面既人幫手買物資！！
頭盔（緊急急需）
直遮
索帶
眼罩
生理鹽水
口罩（3M)
保鮮紙

唔該 ！！！！

PUSH

天后邊度有眼罩買

五金鋪